(強烈呼籲) 關於4點鐘許Sir節目

呼籲各位切勿將焦點放於4點鐘許sir 節目內容，內容只為深化警隊功勞，對示威者無益。

利申，無睇

諗住打消我哋戰意

請轉宣傳民間記者會

其實葉國謙講得好啱

【升級方向】午餐？罷了

邊個負皮

大佬，呢一招點拆吖各位？

推

可以做長輩圖

同以前一樣 講on9野
你地話就話笑佢串佢 但証明左入左腦入左屋
應該學番政府冷處理。不提不聞

推
唔好再出咩江sir飲水之類

同意 我無睇 唔會睇

今日佢個記招比記者撚狗咁撚喎

最大獲係cctvb一直loop
班睇左嘅c9睇完之後喺 c9 gp 度一直傳 洗哂腦
長遠黎講一定要搞掂cctvb

分享，轉發岀去吖唔該！

無睇過 , 雨革就係見到成on9 惡搞搞到好似好正面咁

不同意
現在live media 冇得冷處理
對家日loop夜loop
唔從詳計議諗計還擊

只是掩耳盜鈴